Retail Banker可以年薪過百萬？

好奇一問
銀行Retail可吾可以做到年薪百萬以上？

歡迎Banker賜教

做banker之前學好中文先

同埋英文...
Retail 同 Banker 真係

而家呢個時勢retail仲有客?

可以呀

月薪

做幾年先做到呢個數？哈

追到數一定得架喎
底薪平常人應該升到4,5皮前都無乜阻滯既

可以

retail banker

HSBC Jade RM 分為 I II III，三級最高，我見過Jade III 一季分7X萬 (底60K以上)，普通RM跑到數一季1x-3x。

一季分7X 甘多 跑幾多數？